最親過身真係好辛苦

一路好走。。。。
好想可以想喊就喊，係咪忍得多就會唔識得喊？

哭吧哭吧不是罪

我前年老豆走咗， 當時的心情真係down到冇人有, 留緊學嘅時候冇辦法, 返去見老豆最後一面。 但係真係㗎, 最老土嗰句, 時間會沖淡一切。 時間沖淡了我的傷悲, 但係洗不掉我的思念, 所以依家我做好多嘢之前都諗老豆想我點做。 依家我個人好似仲孝順咗, 人都係失去咗先識珍惜。

係
請放盡去喊

我明

喊啦

對唔住，鈎起你唔開心既事

佢走前果晚仲擔心緊我地有無人照顧，全家都喊到死，我是在死忍
我以為我每次見佢都傻間間同佢笑笑口話會好返係可以比到能量佢，到頭來去得太突然。
返到屋企，d人訓晒，坐左係度，諗好多野，望望窗口，佢成日𥄫住我出門又睇我返黎，宜家。。。。
諗返有段時間忽略佢，我呢個孫好不孝

btw多謝大家，真係多謝，多謝你地

盡情喊啦
喊完之後同屋企人一齊睇返傾下以前大家一齊做過d咩開心野，好好記住
喊又好笑又好，大家一齊懷緬下互相支持

每日都有心理準備緊佢有走既一日
雖然宜家佢仲未走,
我都知道佢走果日我都會超級崩潰,即便我每日都心理準備緊
珍惜眼前人

傾d野，好開心，佢成日唔鍾意影相，但都有佢好多相好多片，我好掛住佢，我以為佢身體健康，好多野都唔急做，宜家永遠做唔到

睇到以為係自己打
個年真係明明以淚洗面 好耐疚冇及時孝順 最後一面都見唔到
呢幾年都係好掛住佢 一直都好唔習慣 真係好想佢返黎

依家永遠都做唔到

係病床度見佢一日比一日差，我好痛心，我以為我可以幫佢，最後都係無用，我真係好多野想同佢傾

我下世都希望揾得返呢家人

唔好忍，想喊咪喊
忍黎做咩，情緒同悲傷要適當咁放出黎對傷痛會復元快啲

我早幾個月老爸都過左身
當下係有喊
但返到屋企 冷靜返已經無咩事
可能因為我同佢關係不嬲都唔好

我由細就唔識點喊，明知係會爆出黎，但身體會自動收返。。。 我真係好想同佢傾多幾句

佢會一直陪住你地呢家人，盡力保護你地
以後好好生活，做個善良既人就已經係佢最大欣慰
祝福佢來生幸福，睇下有無緣重遇啦

心入面既諗法，佢會聽到既

Thxxxx, 我係廳坐左係度，想見多佢一面，

30歲

預左老豆人生尾段

心理已有準備

珍惜眼前人，就算點都好，無左就無左

唔係打機，無得重來。。。

喊啦
2月中 我老母走咗
見住佢心跳由9× 跌到落3× 再變一條線，
果刻崩潰咗 係咁喊
但情緒好快平伏咗。
我以為自己可以好堅強咁撐落去，
但原來唔係
有時夜晚情緒又開始失控 (不過唔係晚晚嘅
我都好後悔 係佢在世時冇好好孝順佢
成日駁佢嘴，手機入面得一張係同佢嘅合照
人總係失去咗某樣嘢 先學會珍惜

你係上面過得幾好嗎？

我老豆上年cancer走左 臨走前同我對望 果刻真係

見住佢 一日比一日差
乜都食唔到 買佢最鐘意嘅薯片都食唔到，
連個身體 郁一郁佢都好痛
見到佢咁個心真係好痛好痛。。。

前年我婆婆走左，我可以話斷斷續續喊左半年，去外國intern個時連續四個星期發夢見到佢，第二朝發現枕頭濕晒 我媽見證左婆婆出事，佢次次講起佢都喊到痴線，上個星期先清明拜山，個下真係好多回憶湧晒返黎...一個你好重視嘅人離開，呢個傷口係可以一世嘅，但我都相信佢想我地開心，開心生活落去

我無見住，佢訓住走，所以好安祥。
我宜家好靜，我好累，想令自己有幻覺，聽下佢罵我。

佢係上面會過得好的，你可以安心

如果唔開心就喊出黎啦
我冇信仰，但成日都會感恩。

或者巴打都可以感恩呢一生人可以遇到佢，
能夠成為大家嘅至親，我諗佢都好幸福，
依家可以做嘅就係待傷痛過後好好生活，
呢樣應該係佢最想見到。

人嘅一生其實好短暫，遇見嘅人有好多好多，
但相識相親嘅人卻好少，一切都係緣。
日後將思念寄藏心中，
相信佢都會覺得，遇到你，今生不枉過。
振作！

回憶永遠係催淚劑，回一回帶， 好多野可以做時往往就拖， 拖到宜家上左去，我上上一代都去晒了，做唔到4代同堂，對不起

謝謝你， 我都唔特別信呢d，但我覺得，佢上左去，總比現在受苦好。
本來差幾個月就可以比佢帶下四方帽，之前grad佢無帶，點知差果小小就係小小。。。。

前一個幾月, 我嫲嫲都係病重, 返上去睇佢, 我仲記得個晚佢d手指都彎住直唔到... 因為我同屋企人都係中午同夜晚照顧佢, 同老豆呀媽出去食完晚飯就收到離世消失... 雖然有心理準備, 但真係話黎就黎...

依家婆婆都好老了, 仲要一齊住左 20年, 返到hk 對佢態度已經變左好多, 想像唔到如果婆婆走會點 但知道會係呢幾年既事

有時間孝順就做，想做既做左佢，遺憾會跟成世架。。。

我想像唔到冇左父母既日子

恩人過身都好辛苦
同屋企關係都唔太好
幾個月前位恩人過身
一收到消息衝左入廁所喊左好耐

我阿爺都去左仙遊
但係係佢最後既時間佢過得好辛苦基本上係等死。
所以我地全家都希望阿爺可以快啲走結束痛苦，原來長命百歲都唔係好事

我淨睇文字都已經感受到你既難受
我好明白的，想喊就喊啦
如果文字係你舒發既方式，就即管講啦
依度冇人會對你舒發情緒去批評你冇人會話你
stand by you as always

thx丫，尋晚等等下訓著左,應該太累，
宜家撿緊佢d衫。。好唔捨得掉。。。

唔好急住做呢啲，如果想留住就留住!

留左好多，亦都掉左好多，買野返屋企時又望一望窗，無燈好唔慣

每次諗起都喊

傷心就喊la 唔係咩醜怪既事 摯親黎嫁嘛 旁人幫唔到d咩 剩係可以留句 喊完就重新上路

到自己都算有啲交代嘅時候 親人先走
想俾最好嘅佢 但已經俾唔到
唯有繼續去守護佢重視嘅野 揹起頭家

佢對我地好好，點解要咁早走。。。。;(

我會記住佢同我講過d乜，知書識禮我一定會做捉，我知佢係上面睇緊我

係丫。。。呢下好難。。。太大打擊。。。

唔好忍住忍住
我老豆上年過咗身
因為我單身同老母住
老母又好唔鍾意我老豆
所以佢留院個陣我每日探佢
到過身都冇同老母講
係去到守夜前一兩星期先講
嗰陣忍得好辛苦又唔同人講嘢
完全冇社交活動同埋未接受到老豆過身
所以唔好忍住 如果想喊就喊啦